今日是長崎原爆75週年

原爆倖存者：看了這麼多屍體 竟然流不出淚

快啲整個北京原爆週年紀念